正視聽 周街化學物質 條街已經同爆咗大亞灣冇分別

PoPo日日搞催淚彈放題
搞到成條街化學物質 仲要冇雨 清除唔到
人口滅絕已經靜雞雞發生緊
就算開返東鐵都唔好搭 日日經大學重災區
唔該話俾國際知 香港已經發生人道災難 D化學物質四圍飄 清理唔到 又冇人諗過撤離

有雨都清除唔到
d化學物係脂溶性

香港成為赤納粹嘅毒氣室 一定要diu醒班藍屍同推上國際！！

聽K KWONG啦 香港玩完了

話尻知班藍屍
佢地死係好事
最大問題係燒埋我地

周街污染

推

叫藍屍組織清潔大隊
去洗街、執葉
清潔香港

令我諗起越戰用的橙劑